(JJ插沙）bt左兩日，utorrent 無啦啦卡住

有冇巴打可以救救我，down 左兩日，唔想重新down 過。
Down down下唔小心㩒左強制重校驗，之後就變成咁樣。卡撚住左，停左係到。
上網D人教delete 所有 utorrent folder 里面 .old 尾既file ，都唔work，rebot 又唔work。
全能既連登仔救救我呀

仲用utorrent

有冇巴打可以救我啊

Utorrent垃圾黎 用bitcorent啦好心

強國野都用
如果係講bitcomet的話